伟大的中华人民共和国 万岁

伟大的中国共产党 万岁

就咁講兩句係唔會洗走你嘅黃底

雜總牛b